你點會去指責一啲被壓迫嘅人 而唔去指責壓迫人嘅政權呢？

從來令到香港社會亂嘅係當權者
唔係反抗者

社會大眾要考慮嘅要反思嘅
係點解會有咁大嘅壓迫

你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？

呢個係絕對講唔過去

梁天琦

多謝醫護
到我地努力啦

多謝醫護